唉 面試又輸左

毒撚搵工根本弱勢

過左面試，仲要睇同事相處